支那Joe 上台更慘！美國海軍「黑暗料理」 肉排太生蔬菜長蟲

大約兩年前，駐卡達的美國空軍烏代德空軍基地(Al Udeid)傳出基地伙食品質太差，白蟻、蠕蟲、黴菌和碎石都混在食物裡。然而美國海軍也不遑多讓， 尼米茲號(USS Nimitz CVN-68)的退役艦艇兵爆料，艦上的伙食經常令人驚奇。

得罪廚房佬

Dllm, 咁樣對班軍人

留名等睇粉蛆打飛機

有無可樂先？

有

咁咪得囉

廚房佬輸波燶股